集中5大訴求！

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.林鄭月娥下台 全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究警方使用過份武力責任(包括69 612 71 721 警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

Push

光復香港 時代革命

我地不斷更新緊新界西嘅種種恐怖嘅同時，跪求巴絲們可以還原721中上環嘅時間線！希望各位有片嘅麻煩上傳，唔好令前線無助甚至絕望！萬分感謝！

推

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

政府拒絕回應五大訴求 加上元朗恐襲 足證港共已經無法保護市民
恐襲陰霾令好多人開始連和平遊行都唔敢出
香港人連遊行自由、免於恐懼既自由都無埋
現在自發不合作運動 希望透過和平手法逼政府回應
避免每星期遊行流血衝突收場

不合作運動係透過合法增加政府管治成本、商界營運成本
從而令佢地對政府施壓

每一次不合作其實都只係阻左大家一陣
相比港鐵一次延誤實在係小巫見大巫
雖然有好多人會受牽連
但市民都會明白 如果黑社會問題不被正視，遺禍更大

我地和理非無辦法同黑社會正面衝突，只有透過非常手段去逼政府 逼警察正常執法
只要政治問題解決 不合作運動自然無以為繼
黑社會威脅大定失業威脅大 我諗大眾市民會識得判斷

最後想講 7/25 7:30 九龍塘

PUSH
請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命